訓左無睇，尋晚球皇入左幾球?

又見到輸到頭dupdup

登機食薯片了

俾盡佢都係響西班牙入面也文也武，出到黎踢佢都係未夠班，一朵小花